Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2020年9月 至 年10月)
Slug: new-developers-2020-10
Date: 2020-11-16 20:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Benda XU (orv)
* Joseph Nahmias (jello)
* Marcos Fouces (marcos)
* Hayashi Kentaro (kenhys)
* James Valleroy (jvalleroy)
* Helge Deller (deller)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Ricardo Ribalda Delgado
* Pierre Gruet
* Henry-Nicolas Tourneur
* Aloïs Micard
* Jérôme Lebleu
* Nis Martensen
* Stephan Lachnit
* Felix Salfelder
* Aleksey Kravchenko
* Étienne Mollier

祝贺他们！
